啱啱睇東張西望真係笑撚死

話有個阿婆成日夜晚喺機場留宿啦， 跟住訪問佢嗰陣佢竟然話覺得喺terminal 1訓好安全，佢話因為有機埸特警揸住長槍喺度巡邏喎， 咁又真係好似幾有道理喎。

除非有個鐘意鋤阿婆既差佬, 否則都安全既